{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 씨엘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションによってペットが可能な場所と不可能な場所があり、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は、宿泊客が責任を負うことがありますので、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 CLペンションの裏側にはゴルフスイング練習場があり、スイングを楽しんでストレスを解消することもできます。 また、広い芝生庭園も設けられています。 周辺の観光地として秋の童話撮影地、襄陽五日市、テディベアファーム、束草海水浴場、洛山寺、雪岳山、大浦港、正岩海水浴場、ムルチ港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットが可能な場所と不可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、損害賠償の責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での直火調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "秋の童話撮影地、襄陽五日市、テディベアファーム、束草海水浴場、洛山寺、雪岳山、大浦港、正岩海水浴場、ムルチ港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 404
    }
}